Tulli ette Raudsepa talo omanik Andres Wahi ja lask protokollin ülleskirjoteda oma warranduse ülle perramätse otsa, mis perrast tema surma tema perrandajile peab ossajagost saama. 1. Poig Woldemar Wahi saap pölloma, hainama nink keik honet mis parilla essä kaen om endele ossajaggo. 2. Poig Karl Wähi saap see matükk nink haina keike honetega mis nüid seni Woldemar Wahi käen olnu. 3. Tütre Marri Wähi saap Piiri talo endele, 10 taadre pöllo ja haina ma nink ka ne hone mis selle ma tükki päole om - see ma saap maamötja läbi moodetus saama
